女仔po 碼頭係咪暗示想泊個好碼頭

NO 想下海

暗示想比你屌

佢想下海

大叫你唔好跳海呀
沖上抱住佢夠晒浪漫